【告別平成】引中國古籍 新年號「令和」出自清史《和珅傳》

賜令和珅自盡
清史「上猶以和珅嘗任首輔，不忍令肆市，賜自盡。」

菅官房長官は会見で、令和の典拠は日本最古の歌集「万葉集」であると説明した。

滿洲大清國歷史關支那咩事？

屈原係春秋戰國既人，佢死左你都有假放啦，聽故就咪駁故啦！！

N BEN放毒針令和坤變GAY

原來係出自N BEN

雜種係和珅？